[外國+前途撚] 走定唔走?

半年前為左間大公司offer搬左黎個大城市，quit左份做左年半既工。
一開始好討厭間公司，呢度好多policy同guidelines，係學到野而且對將來搵其他工好有幫助，但無左以前細公司果種自由，同事close好多加埋返工駕輕就勢既感覺．
所以做左無耐已經想走，不過唔知點解捱左落黎，近排D老細開始比真係複雜既case我做同跟，慢慢train我上senior果team。
但自己真係好憎呢個城市，人多又逼，人工少左10%，生活費高左，屋租貴左50%
一個人都唔識，基本上係一個親戚朋友都無，depression越黎越嚴重，好想走去返Ｄ細城市做野。
不過而架走好似對唔住Ｄ老細，而且得半年經驗唔會搵到同類型既工(不過搵返以為做開既絕對無問題)，你地係我會點?

利申 : 岩岩又被人抄牌罰700幾蚊，屌你老母戇鳩city